俄吞併了中國超過3個德國大的領土

俄吞併了中國超過3個德國大的領土(橙綠色部分)
在入侵時屠殺20萬漢人和各族中國平民
再殖民白人，俄現其中一主要天然氣田位處在那土地之上

自古以來.... 都唔敢同戰鬥民族爭地盤!

上維基了解一下俄國嘅版圖係邊個民族幫佢地打翻黎? 中國人係唔會出聲嘅!

俄羅斯係中國既盟友

清朝嗰陣打撚到俄仔翻屋企含撚

吞併得太小
俄佬管既海參崴再頹都正過19遼寧哈爾濱

Lm

將啲野調翻轉嚟講

同烏克蘭買嫁

關我撚事

清初果陣的確係，但係清都唔係漢人皇朝，有咩飛機好打

其實中蘇交惡果陣, 試過打過一場 珍寶島之戰

跟住蘇聯威脅要用核彈射中共, 又要全面入侵中共
中共都準備好同蘇軍打游擊戰

不過後來美國出手, 阻止左蘇聯
然後美國就拉攏中共一齊圍堵蘇聯

蘇聯入侵阿富汗, 中共都好似同美國一齊背後支持 阿富汗游擊隊

六四事件, 中共再一次被世界孤立, 於是中共又痴番去俄佬到

支那人賣屎怱比俄國佬

對住俄佬，中共軍政府鳩都縮埋

康熙時期？

我地廣東南蠻夠唔係漢人啦

東3省及以北地方係滿洲人領土
正如閩越係百越人領土
關中國叉事咩！

其實照咁做

中國一開始既土地, 只有河南省, 其實都係搶番來

國粹

自秦漢以來
中原炎黃子孫向四方八面殖民侵略

其實夏朝開始, 已經四出侵略
一旦成功侵略, 就馬上將自己人移民過去,, 令當地變成自己「故有領土」